點解早餐叫breakfast

因為以前喺英國啲採礦工人係受政府僱用，係佢哋食早餐之前都要做一輪嘢先嘅，做到咁上去個陣，就有工作人員嚟叫佢哋食飯，但係英國人係出名有責任心嘅，於是就大叫 「挖埋最後一嚿先 快手呀兄弟」
原文係Break, fast!

於是久而久之 呢個傳統就流傳咗落嚟

呢個可信啲喎

係撚呀
古時韓國人食早餐一定要雞蛋
佢地趕住返工,成日叫廚師煮快D
打蛋打快D
BREAK FAST!

久而久之,全世界都用Breakfast=早餐

韓國人講咩英文呀 吹水唔抹嘴

係泡仔既話 Breakfast變左寵寵寵啦

韓國人係英國人既祖先，講英文有咩咁出奇

你新黎架
英文係韓國第二語言黎
一出世就教小朋友講

古時喎

sor
岩岩問返個泡菜朋友
原來未有韓文之前,韓國人係用英文溝通
不過佢地唔想用人地語言,之後先創造韓文

即係英國人係韓國人祖先呀嘛？

9up post

認真學術討論

咪係

外國人好享受早餐時間
可以話係佢地一日之中第一個break黎
而佢地d早餐都係自助形式
姐係d麵包求奇夾下野就食得 好快就搞得掂
所以就叫breakfast

好假囉

咪係 又話享受 但係又要快

係澳洲讀書果陣 homestay媽媽同我講架

你識唔撚識架
一起身咩都未做,break乜撚野

你估係香港人一起身就趕返工咩
佢地4 5點就起身晨運或者做其他野架啦

fast= 斷食
break = 打破

所以 breakfast = 開始食野

利申：聽耶撚講

仲話咩自助形式

真既原因我就講左啦,唔該唔識個d唔好9up

佢呃鳩你

咁個餐整得快 唔代表食果陣唔可以慢慢食去享受

見個樣咁傻 呃下佢

耶撚講野都信?
你個腦生係屎忽架?

sorry

fast點會係斷食呀
個耶撚呃鳩你

好多人唔識扮識

耶撚都信 巴打唔好有事呀

Break-Fasting
Break-Fast
Breakfast

耶撚本身個人生就係騙局

做咩姐你

噉嘅話午餐晚餐應該都叫breakfast

佢講既係正解
以前話食早餐係叫 break the fast

成個耶教根本就係騙局

屌打樓上

唔信

Breakfast 無得解架，係神既安排

正解我係第一頁已經講左,唔該你醒下

Fasting/ fast 的確係解釋做禁食
Break fast 解作停止禁食 i.e. 瞓醒第一餐 都合理

唔識扮識 垃圾user

耶蘇肚餓了，便有了breakfast。

穌，自膠

漏咗句 看著是好的

五餅二魚好似就係breakfast既源頭

韓國=世界起源

fasting 係斷食
breakfast :因為晚上訓左交係唔會食野，所以第一餐就叫break fast
申：醫務人士

On9 post .i like

識唔識架你地
breakfast讀bread first
唔會讀break同fast囉
所以係法文啲fd嚟架
叫你晨早流流食個包先

對唔住,真係唔撚明你up乜鳩

我都覺得呢位巴打啱D

留名跟進

有幾有道理咁

笑撚死，明明個解釋係岩，但因為係耶撚講所以唔撚信

agger 應該唔係英文讀音黎

我信bread first都唔會信耶撚

正解

邊個偷偷地留左負皮

好享受早餐時間
但又要求奇夾下野就食得 好快就搞得掂

用下腦啦

推

French French嘅早餐係petit déjeuner
Québecois French嘅早餐係déjeuner
Déjeuner就係dé (break) + jeuner (fast)
即係停止禁食，即係瞓完成晚冇食嘅第一餐

順帶一提英文嘅dinner係嚟自法文嘅dîner，舊時係lunch咁解，而家就得返Québecois French, Belgium French會咁用，而晚餐就會係souper，即係supper嘅word root

利申：識啲啲法文，住喺法文區

睇佢地個反應就知唔係真心想問

無知真係可怕

再睇下上面班垃圾

有補過安格靈一定知，核突佬有解釋過

學術post